個衰妹同我爆完房影相放ig咩意思？

覺得我條巨龍太勁？

好想再同你爆房

IG

磨牙

想屌

唔算太貴值得一試

有冇人想睇佢幫我含撚嘅相

屌，向咗掃咗吓以為有第二張
Fake 9 me